「26」香港有冇YAMAHA XSR300賣

個款好正

DS moto

Honda hness 350仲正

出左喇咩？

得 155 700 900

300都無出點會有得賣

香港有？

唔知有冇 淨係知台灣有

2月15號會有cafe racer版公布

XSR真係好撚正 好想要架XSR900 60周年花

買700啦，無謂揸幾個月又換車

覺得300cc左右既車型最好睇
但成日都聽人講話會唔夠用 想知點為之唔夠用？

我都想知，成日係到諗香港都揸唔得快，但架車可以行咁快都好似冇咩意義，因為都冇地方可以比你揸咁快

我喺西環揸車經過，見到公升級嘅Fairing可以揸得好快
喺隔離 焦一聲飛過
但係條直路得咁短
係就係好高速，但無咁長距離俾佢長keep高速

我覺得唔夠其實係在於長keep高速嘅輕易程度

大cc車係可以好輕鬆hold住高速而副引擎係完全無壓力

無錯300cc絕對做倒同一樣嘢 但係明顯引擎震啲辛苦啲 係高速狀態你想再加速都無咩反應

利申 渣開300轉左600 長行高速公路爽好多

咁應該係買900

唔夠用唔一定係講極速
例子：
行緊幾多公里都好，我隨時都可以抽頭秒速超車，300cc做唔做到？

明白哂，P牌仔揸緊125cc, 行70 都震震地，
但如果一轉轉架700cc 會唔會好難上手

我自己渣頭1個鐘已經慣 其實你識得細緻控油門基本上就無乜問題

最難其實係低速操控, 因為架車重好多同重心唔同左, 不過都係渣幾日已經可以窄路U turn

不過都睇係邊架車啦 我換左樹枝皮650出名易渣

我諗緊換可能係換mt07 cb400 390duke 既，三架二手個價都差唔多咁

架車係咪好震同張seat 好硬？

7千轉過後有啲震 但係六波都行緊100+先開始震
上高速都幾夠力 但唔夠雙缸順
seat係硬 渣多過一個鐘有啲辛苦

想買HONDA H'ness CB350

巴打, 你咁誠實 聽完你講, 我應該都係換雙缸好d

因為我都係升級雙缸車
07應該無死錯人, 比多個選擇sv650都係中量級神車